有無人講下香港hiphop既恩怨情仇？

利申有聽開不過無追開，知d唔知d
今日見馬米出左隻歌diss麗琪(破地獄)
之前lowmay又出左隻歌diss麗琪(超 chiu)

想問宜家hiphop係咪分黨分派？邊個唔妥邊個，邊個又唔同邊個fd底？
好想食花生

推幾次無人理就算

好似係撒野撩起老味先

邊首？定係fb/tg？
老味擺明行戇鳩style好正

好似話撒野係某次大型活動玩手段係海報到刪走刀哥果班同老味呢兩班人個名

刀哥都敢刪

留名待八

危樓班友笠人哋個Tour再落埋Logo
跟住仲出首超級火炭麗琪Diss 9 Bakerie
跟住Bakerie就D佢LLM

火炭麗琪唔妥serrini
serrini同老味fd底
危樓班友做野又柒
咪DISS 9佢地

係咁上下

Kz 結左婚好幸福

其實doughboy話要玩，臨時加act，海報改唔切就唔好講到人地錯曬啦⋯⋯

我唔知wildsytle係邊個

我就唔撚鐘意

撒野作風
youngqueenz、火炭麗琪 班人

可惜KZ而家近乎退休咁款，否則佢d diss又係好正。

條友可以癲到diss番自己

明天我要嫁給你

......

好似係危樓班友唔單聲自己自薦做嘉賓wo

見到巴打嘅reply 好自然咁想rap出嚟

但我又聽講佢地係Fd底
呢啲只係炒作

其實火炭麗琪同MLA有咩關係?

唔識危樓，求解釋
原來serrni都關事
對佢把聲無咩特別中意，但歌詞好正

同阿p係friend